法律問題,晚晚打老婆既做法算唔算勒索?

有冇報警撚識答

其實好早之前已經睇到佢個post入面同會員傾緊贖金
好撚驚佢地唔知會對佢點

雖然我建議司徒可以報警先
但佢有bb係手應該唔夠膽咁做